# Uso do Livro

O livro pode e deve ser utilizado livremente, sem qualquer custo. Atualmente, o mesmo é utilizado nos cursos de [Ciência da Computação](http://bcc.dc.ufscar.br/) e [Engenharia da Computação](http://enc.dc.ufscar.br/) do [Departamento de Computação da Universidade Federal de São Carlos - DC/UFSCar](https://site.dc.ufscar.br/) na oferta da disciplina de DevOps.
